警方拘一男子 指控洗黑錢凍結 45 萬 涉助流亡海外示威者眾籌平台

警方以涉嫌洗黑錢拘捕一男子，凍結約 45 萬資產，稱案件與一個聲稱協助反修例流亡海外人士的眾籌平台有關，調查指被捕男子聲稱眾籌協助流亡的人，但未必真的將籌得款項用於這用途，而是轉往個人私人帳戶。

網絡安全及科技罪案調查科警司莫俊傑表示，警方於 3 月下旬追查一宗煽動暴力社交平台案件期間，發現一個網上眾籌平台有欺詐成份，聲稱會幫助因反修例事件流亡海外的人，自去年 9 月成功籌得 63 萬港元，但事實上錢往該犯個人帳戶作其他用途。

警方於 5 月 20 日在大埔區拘捕一名 32 歲本地男子，檢取 3 部電腦、2 部手提電話及 1 部平板電腦，又凍結疑犯 45 萬資產，警方指案件仍在調查，不排除更多人被捕，提醒市民要小心網上眾籌資金的用處。

大丁？

大埔
大J住大埔會唔會佢？

JASON (大J)
個人資料
出生 1984年8月16日（35歲）

佢唔係32

食沙律

警方於 5 月 20 日在大埔區拘捕一名 32 歲本地男子

係佢嘅話，呢幾日應該會講啦！

講協助流亡又係死
醒目嘅都係食下沙律算

買耳機姐

所以黑錢黑係邊

呀SIR話黑錢咪黑錢

你班黃屍仲唔多謝香港警察

食沙律係醒
但要有人夾錢買至得
唔係個個肯

大丁住村屋

自膠 睇錯黃埔

又會俾人問沙律好唔好味

今時今日
你唔係仲信警察呀？

利申：上次強姦案柒左一次

Push

see~ 清算~

點會係大J, 係拉都拉真黃

維基百科話大J 1984年出生，唔會係32歲啦

上面咩事 黑狗話黑就信? 佢截左筆數去唔到手足到唔比?

有冇受害人指證？無既點詐騙法？

要捉人駛乜講d錢轉往個人私人帳戶
擺明分化
星火洗黑錢2.0

屌又老屈

佢哋真係會咁好死幫你判斷捐錢用錢咩，點會介意你穿櫃桶底，反而真係幫到人佢地就要搞你

大j夾錢食沙律咋嘛
咁都唔得?

仆街黑警死全家！

同銀行30萬因為有人請我食沙律得唔得？

過到KYC?

沙律到而家仲比人批鬥緊
呢個世界好多醒目仔

同銀行講*

星火夠比佢地話係洗黑錢啦，仲有人信？

分化撚咪會信

文字上佢冇詐騙成分

黑你老母呀黑錢
你班狗就洗黑錢食冰

唔篤流亡手足俾黑警知

咪話你虛構囉 洗黑錢囉

死差佬咁快就急不及待以叛國罪拉人？

收皮啦
你老母就洗黑錢
黑警賺嘅黑錢

鳩拉

開掛？

黑警又想搞分化
但唔好忘記係黑警令香港人團結

大j有先見之明
我地就係俾錢佢食沙律
吹咩

其實而家單嘢搞成點

高調拉人 低調放人

佢最主要係要凍結咗d錢

我話你洗黑錢就洗黑錢

又屈洗黑錢 係咪近排冇冰落格呀

屈左個藏毒
五千萬涷結左係大貓

我讀得書少，照字眼睇應該係詐騙？點會輪到洗黑錢？都講到明眾籌錢，黑喺邊？

即係正式被起訴嘅暫時一個人?
而家嗰位手足咩情況

就算係私人戶口關黑錢咩事

請人食飯，請人食飯嗰個都唔理有冇食到、幾時食、食啲咩，點算詐騙？

你會認真睇驚方聲明已經

又偷錢

佢就係用黎做藉口凍結筆錢

呢個post on9?
咁撚信黑警五毛黎？

佢講野你都信？

啱呀 又搞分化

呢單新聞一定要share俾迫人交代食沙律果班撚樣睇

我估係詐騙得嚟既錢，即係非法得嚟既錢就叫黑錢，然後條友洗d錢叫洗黑錢

今朝先講咁快做野

而家郁下都凍結資產

金融中心不受影響

唔好成日問點解無捐錢比星火乜乜柒柒
黃色經濟圈好快就會被黑警公安拉人封鋪
做到就盡做

今日work聽日未必work
仲有，留定2000蚊同隨身cam
今個星期日出黎反國安法

你唔出，以後唔會有機會

琴晚大J仲開緊live

咩都話洗黑錢

外資老閪都走

真係的話
佢啲仇家仲唔個個開LIVE食花生咩

push

味係 屌一睇個日期就知

如果有睇開大J

同埋大J果個銀行戶口應該係日本或者海外

咁易比佢地查到咩

似係之前搞咗三次眾籌
冇晒後續消息嗰個基金佬?

今次認同你

死黑警

下次告佢無食沙律嘅單據

推

判幾年？

唔係大J

警方網絡安全及科技罪案調查科於今年3月下旬，曾拘捕一名本地男子，疑為通訊軟件Telegram群組「開掛之達人」的擁有人及管理員，警方指，該群組涉嫌有人散布仇恨言論、虛假資訊及煽動暴力的內容。
警方在調查期間，發現一個由去年9月開始的網上眾籌平台，舉辦疑有欺詐成分的眾籌活動，於是展開調查，並於本月20日在大埔拘捕一名32歲本地男子，相信為該眾籌活動的經營人。

0524，0527

凍結左你賣冰毒果班差佬戶口未呀
賣冰毒收返d 錢唔係黑錢?

呢個真係抵撚死

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

[緊急]香港人歸隊行動

非法得黎都唔叫黑錢

眾籌係黑錢?

呃人都叫眾籌

達人?

開掛之達人

洗黑錢變左萬能key

呢到班用YouTube抗爭嘅一早開10個post 上晒熱門

你多謝你老母肯生你個on9仔出嚟獻世先啦

其實可以凍結啲錢幾耐？

今時今日信佢既都係on9

你up乜9, 眾籌係集資 呃人係冇實現到承諾
兩樣野冇衝突. 同埋關黑錢咩事?

定係你唔明咩係洗黑錢

呃人得返黎既唔係黑錢眾籌只係手段

佢35 up

黑警老屈好平常

同意，小心分化